侵侵成日話有證據但又唔攞出嚟，其實係唔係怕輸？

諗起半年前佢又話喺實驗室整病毒，最後不了了之

梁振英：有外國勢力干預嘅證據

原來侵侵同梁振英係同一種人？

仲有好多 都唔知信唔信佢好

下一盤很大的棋

我覺得如果最後真係判咗輸，佢應該會日日屌拜登

點解啲行為咁似689嘅

似熱狗多啲，輸左成日追擊泛民

你啲口吻咁似黑警

變L左班農

重點係trump 到底有冇咩拎出黎 佢炒車紀錄好花

佢從商個陣已經出哂名9up唔使本架啦
係班愛侵力先信佢十足十

告緊上court啦喎，睇睇個記者會啦講證人驚出黎講野會比人恐嚇尋仇，定係你expect上court嘅case都由頭同你係班左媒面前go through一次？

仲有個Hunter硬諜
等緊侵搵到叛國證據拉鳩Biden